講解中共假冒香港理大名義推出武肺疫苗的陰險佈局

原文資料

講解
疫苗太新可能有未知風險或中共隱瞞已知副作用
錢就香港無得分,係中國人袋
假冒香港人的名出疫苗, 出事就屈落香港

到成單野完左無出事就叫星島狗報, 共狗01果堆黨媒幫手正名
成單野香港食左極大風險但根本無所得

中國人所謂的雙贏就係自己贏兩次

真正搵香港名譽做白老鼠，

香港人要造對外文宣自救

學術資格互認又係呃香港人
中國人用香港身份去全世界做SPY
親子蝗國班臭雞警嫂,支那婆講咩方便香港人上去撈真係信一成都死

鬼國另SET龍門用行政措施打壓香港人過去搵錢

Btw如疫苗真係有副作用，

咁首當其衝嘅老人群組會對香港醫療有好大影響

最怕唔死得
用公共資源吊命

無床位，貨櫃集中營又爆

然後不斷用新屋邨接收隔離人士

到時香港人真係無地自容